有無巴打買左Jump Force

有無巴打買左jump force 知唔知佢有無單機雙打

Beta 試過只有開放連機雙打
但想買返黎同fd對住個mon雙打
有無巴打買左 知道有無開放單機雙打

好銀貴
等優惠先買

成日彈game🌚